跳進時間中前航 冒著危難也前行

霹靂光裡 有wonderland...

其實呢首歌好岩熱血大合唱!!